[HKGBUDDIES] GFRIEND討論區(149) 畢地已經準備好迎接日出

#1

歡迎黎到 G-Friend 討論區

Kim So Jeong！Joung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Be！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。
同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。
GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，
並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。
2016年1月25日，公布粉絲名稱為Buddy(Buddies)。
2017年3月15日，公開官方應援棒為「GLASS MARBLE STICK」。
2017年4月2日，第一次舉行粉絲見面會
2017年7月16日，第一次在香港舉行迷你演唱會。
2018年1月6-7日，第一次舉行單獨演唱會。
2018年4月26日，公開官方應援色為「PANTONE 11-4201 Cloud Dancer」、
「PANTONE 16-4725 Scuba Blue」和「PANTONE 18-3838 Ultra Violet」。
2018年9月1日，在香港舉行第一場單獨演唱會。

170716 GFRIEND 여자친구1st Mini Concert in Hong Kong 香港應援影片

你和我，畢地與女朋友

#2

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 김소정 / Kim So Jeong
生日：1995年12月07日（23歲）
身高：172.3cm

血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：

2011年4月8日 Rainbow《To Me》MV出演

2018年9月26日~ MBC 《Look at me》 固定主持

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / 정예린 / Joung Ye Rin
生日：1996年08月19日（22歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：

2015年3月8日《Running Man》EP 237

2015年4月13日 M&D《I Wish》MV出演

2016年2月2日~2016年9月6日 《SBS The Show》 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（21歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：

2015年7月28日 Yu Seung Woo《You're beautiful》MV出演

2016年5月26日 Jin Hae Sung《Cool Girl》MV出演

2016年7月10 & 17日《蒙面歌王》EP67 & EP68
Je t`aime

I have to forget you

Taking off the mask

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

Hope (Grandchase OST)

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （21歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：

2015年7月12 & 19日 《蒙面歌王》EP15 & EP16
Without a Heart

I Love You

Taking off the mask

2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎

2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年7月8日 《二重唱歌謠祭》EP14

2017年10月8日《Fantastic Duo》EP28

2017年10月21日 《不朽的名曲》EP326

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

Sin B

藝名：SinB(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Be
生日：1998年06月03日 （20歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：

2015年8月11日~2016年3月23日 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》

2016年4月13日~2017年2月15日 《一週偶像 Weekly Idol》第一部分 固定主持

2018年9月30日 《蒙面歌王》EP171
Scar Deeper Than Love

Taking off the mask

Dance

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

Um Ji

藝名：Umji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （20歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

個人經歷：

2016年4月22日 洪真英《Thumb Up》特別伴舞

2017年3月26日 《Running Man》EP343

2017年11月26 & 12月3日 《蒙面歌王》EP129 & EP130
Where the Wind Rises

Free Time

Taking off the mask

2018年 6月刊 日本時尚雜誌《POPTEEN》 專屬模特兒

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

韓語音樂作品：

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

第一張正規專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

第五張迷你專輯《PARALLEL》(2 versions)
Love_Ver. / Whisper_Ver.

發行日期: 2017年8月1日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 두 손을 모아 (Ave Maria)
4. 이분의 일1/2 (One-Half)
5. Life Is A Party
6. 빨간 우산 (Red Umbrella)
7. 그루잠 (Falling Asleep Again)
8. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 귀를 기울이면 (LOVE WHISPER) M/V

LOVE WHISPER (Choreography ver.)

第五張迷你專輯改版《RAINBOW》

發行日期: 2017年9月13日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 여름비 (Summer Rain)
4. Rainbow
5. 두 손을 모아 (Ave Maria)
6. 이분의 일1/2 (One-Half)
7. Life Is A Party
8. 빨간 우산 (Red Umbrella)
9. 그루잠 (Falling Asleep Again)
10. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 여름비 (SUMMER RAIN) M/V

SUMMER RAIN (Choreography ver.)

第六張迷你專輯《TIME FOR THE MOON NIGHT》(3 versions)
Time Ver. / Moon Ver. / Night Ver.

發行日期: 2018年4月30日

1. INTRO (DAYTIME)
2. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT)
3. LOVE BUG
4. 휘리 휘리 (FLOWER GARDEN)
5. 틱틱 (TIK TIK)
6. BYE
7. 별 (YOU ARE MY STAR)
8. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 밤 (Time For The Moon Night) M/V

Time For The Moon Night (Dance Practice ver.)

夏日迷你專輯《SUNNY SUMMER》(2 versions)
Sunny Ver. / Summer Ver.

發行日期: 2018年7月19日

1. 여름여름해 (Sunny Summer)
2. Vacation
3. Sweety
4. 바람 바람 바람 (Windy Windy)
5. Love In The Air

여자친구 GFRIEND - 여름여름해 (Sunny Summer) M/V

Sunny Summer (Choreography ver.)

第二張正規專輯《Time For Us》(3 versions)
DayBreak Ver. / Daytime Ver. / Midnight Ver.

發行日期: 2019年1月14日

1. 해야 (Sunrise)
2. You are not alone
3. 기적을 넘어 (L.U.V)
4. GLOW (먼화경)
5. 비밀 이야기 (Our Secret)
6. Only 1
7. Truly Love
8. 보호색 (Show Up)
9. 겨울, 끝 (It’s You)
10. A Starry Sky
11. Love Oh Love
12. Memoria (Korean Ver.)
13. 해야 (Sunrise) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 해야 (Sunrise) Teaser1

여자친구 GFRIEND - 해야 (Sunrise) Teaser2

#3.2

日語音樂作品：

精選專輯《今日から私たちは～GFRIEND 1st BEST》

發行日期: 2018年5月23日

1. Glass Bead -JP ver.-
2. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.-
3. トキヲコエテ (ROUGH) -JP ver.-
4. NAVILLERA -JP ver.-
5. LOVE WHISPER -JP ver.-
6. TRUST -JP ver.-
7. Glass Bead -KR ver.-
8. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -KR ver.-
9. トキヲコエテ (ROUGH) -KR ver.-
10. NAVILLERA -KR ver.-
11. LOVE WHISPER -KR ver.-
12. TRUST -KR ver.-

여자친구 GFRIEND - 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.- M/V

第一張日本單曲專輯《Memoria / 夜 (Time for the moon night)》

發行日期: 2018年10月10日

1. Memoria
2. 夜 (Time for the moon night)
3. Memoria (Instrumental)
4. 夜 (Time for the moonlight) (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - Memoria M/V

GFRIEND - Memoria (Dance Practice -short ver.-)

第二張日本單曲專輯《SUNRISE》

發行日期: 2019年2月13日

#3.3

個人單曲：

Yuju - Love Rain (Feat. Suran)

#3.4

OST：

Loco & Yuju - 우연히 봄 (Spring Is Gone by chance)（《看見味道的少女》 OST Part.2）

Eunha - 이별로 오지마 (Don't come with Bye)（《六龍飛天》 OST Part.7）

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave)

Sinb - 고백 (Confession) (Feat. Si Jin)（《灰姑娘與四騎士》 OST Part.3）

Umji - The Way（《購物王路易》 OST Part.2）

GFRIEND - 주머니 속 편지 (口袋裡的信)（《Pokemon: 機械王國的秘密》 OST）

Eunha - 사랑 ing (愛情 ing)（《愛情的溫度》 OST Part.2）

Yoon Ddan Ddan & Eunha - 오늘따라 예쁘다 (You Look Nice Today)（《The Package》 OST Part.5）

GFRIEND - Wanna Be （《金秘書為何那樣》 OST Part.3）

Yuju - 이 노래만 (只有這首歌) （《一起吃飯吧3》 OST Part.3）

Eunha - So In Love （《Lovely Horribly》 OST Part.4）

Yuju - 눈꽃사랑 (雪花愛情)（《福秀回來了》 OST Part.5）

#3.5

合作單曲：

Lee Seung Hwan - Sweetie Pie (全員MV出演)

Pro C - 밤에 본 한강 (漢江的夜晚) (Feat. Eunha)

Yuju & Sunyoul - 보일 듯 말 듯 (Cherish)

Park Kyung - 자격지심 (Inferiority Complex) (Feat. Eunha)

El Camino - 미남 (미래남친) (Feat. Yerin)

Hwang Chiyeul & Eunha - 반딧불이 (Firefly) (feat. Lil boi of Geeks)

MC Mong - 케미 (Chemistry) (Feat. Eunha)

Sunny Girls - TAXI

Cao Lu, Kisum, Yerin - 왜 또 봄이야 (Spring again)

Chunji & Eunha - 왼손 오른손 (Hold Your Hand)

Yuju & Jihoo - 하트시그널 (HEART SIGNAL)

Jung Key - 첫사랑 (First Love) (Feat. Yuju)

Seul Gi, Sinb, Chung Ha, So Yeon - Wow Thing

Yoon Jong Shin, Yuju - 벼락치기 (Cramming)

#4.1

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards - 女新人獎〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards - OST獎
《看見味道的少女原聲帶 - 〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

2017年9月20日 2017 SORIBADA BEST K-MUSIC AWARDS - 本賞

SPECIAL STAGE

2017年12月2日 MelOn Music Awards - 1theK Performance獎

SPECIAL STAGE

2018年12月1日 MelOn Music Awards - Best Music Video

SPECIAL STAGE

#4.2

一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

NAVILLERA (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP (2個一位)
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

LOVE WHISPER (4個一位)
2017年8月8日 SBS The Show
2017年8月9日 MBC Show Champion
2017年8月11日 KBS Music Bank
2017年8月13日 SBS Inkigayo

SUMMER RAIN (2個一位)
2017年9月19日 SBS The Show
2017年9月21日 Mnet M! Countdown

TIME FOR THE MOON NIGHT (10個一位)
2018年5月8日 SBS The Show
2018年5月9日 MBC Show Champion
2018年5月10日 Mnet M! Countdown
2018年5月11日 KBS Music Bank
2018年5月12日 MBC Show! Music Core
2018年5月13日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)
2018年5月16日 MBC Show Champion
2018年5月18日 KBS Music Bank
2018年5月19日 MBC Show! Music Core
2018年5月20日 SBS Inkigayo

#5

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合)

官咖升級文

#6

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

官方Instagram(日本)

官方Twitter(日本)

V Channel

#7

應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬)

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - NAVILLERA (너 그리고 나)

GFRIEND (여자친구) - Gone With The Wind (바람에 날려)

GFRIEND (여자친구) - FINGERTIP

GFRIEND (여자친구) - LOVE WHISPER (귀를 기울이면)

GFRIEND (여자친구) - ONE-HALF (이분의 일)

GFRIEND (여자친구) - Summer Rain (여름비)

GFRIEND (여자친구) - Time For The Moon Night (밤)

GFRIEND (여자친구) - Love Bug

GFRIEND（여자친구）- Sunny Summer (여름여름해)

女朋友 中韓歌詞 應援方法全整合
(感謝醉噯智仔&仙B巴打幫忙整合)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：

1月14日以第二張正規專輯’Time for us’回歸

GFRIEND THE 2ND ALBUM “TIME FOR US＂SHOWCASE

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

CB lm

留名留名

果然CB係要大神番黎鎮守

cb留名

同娜琳一齊留名

新飯LM

LM

女友CB大發
Sunrise大發

lm

CB大發
LM

留名 祝女友 comeback 大發

感覺聽日會有2輪大爆發 5點一輪7點又一輪

新po留名

回家留名

聽日準時5點鐘喺屋企預備睇女友

琳妹妹呀

倒數中 lm

去韓國嘅buddies玩得開心啲

留名
準備同世界級靚嘅金韶情睇日出

B仔緊張到訓唔著

留名 好期待

影緊乜啊佢

有個人玩緊電話

好眼到你啊

信仔上水一推 好期待新歌

信仔巴

蝦佬

留名
Sunrise Daebak

今次女友 cb 一定要大發
我找數又有咩所謂

早晨留名
希望해야 大發
等緊日出

14/01/2019 日出了 ...

Gfriend Sunrise 大發

留名

留名先

新po留名 仲有7個鐘

頂 計錯數 9個鐘

新po留名 女友大發

Lm

帶埋琳仔留名

新飯留名

cb lm

留名
希望女友大發

新飯留名 女友新碟大發

女友大發 lm

女友日出大發

刷左16正皮 開心

靚到dum一聲

呢張無人貼

一聲我覺得唔夠 要6聲個個都靚到

呢2位又玩乜表情

等睇chi sin lo話錫佢

我智

sinb交俾我

我琳真係好靚

靚靚琳
Sexy 銀

狗冲落個 Mon 到

留名等日出
Btw夠鐘日出未

點解唔貼得？SouMu出得就代表沒問題

接實咗銀仔個飛吻

你接咗其他csl點算

留名

點解要出

腎啊

簽專有無團

Signed by One Random Member

要買曬3隻啦

果然係會有m&g
如果依度開團就照買一set
但係我已經無咩器官可以再賣

仲有兩對眼角膜

shing 巴開唔開團

Sinb Gfriend With Heechul Super Junior Moments

開

thank you !

x2 半日AL 已在家中等MV

做得好 順便傳教

是時候回家了

女友回歸我就回家

識得返屋企係好事

原來帶埋Meonji 同 Angkko 上idol room

想問今轉會唔會有簽名碟團購

撚狗到完場

點解好似咁多產品出

番工都可以撚狗 真係開心

bin完銀河先撚狗

我豬啊

b仔

GFRIEND(여자친구), '해야' Showcase 포토타임 (Time for us) [통통TV]

塊面好漲

娜依張好正 個髮型唔錯

啲耳環係咪痴撚左線

濃到

稔住睇多次就 del 左

應該過左6點就出番

期待

我都奇怪點解可以咁早出條片

有時d媒體偷步放左上去先

需然睇唔到 ....不過就快都有得睇 ...

CB 大發

啲耳環咁墜手應該有啲痛
帶得耐會唔會扯到變大耳洞

一早已經無晒心機做野喇， 坐喺度發夢

新post留名

仲有半個鐘

留言加上水 緊張到訓唔到覺

公主呀

靚到 見到真人會點

琳件衫唔知想點，究竟係裙定褲
如果係著緊裙， 果條打底褲又凸晒出黎
如果係著緊褲， 果條褲又短到似打底褲多過短褲

型

好痴線

地面韻律泳

劇透隻舞呀

都話係著褲 出面條裙嘅物體係裝飾

琳真係完美carry任何頭飾

起飛既豬

隻舞應該幾激下

後空翻？

死而無憾

越黎越擔心2倍點跳

molamola

見佢似一件頭又唔似係裝飾

一早就應該放飛機

令我諗起改版前既Navillera

倒數10分鐘

隻舞好似好難同跳完會好攰咁

金唱片表演果時個dance break啊

我諗好似啲泳衣咁 出面有啲花花邊做裝飾

如果因為咁要袾減6k

唔會玩D咁危險既野下話

用住電話睇住先

我好興奮啊
仲有唔夠10分鐘

6k

已經預備好

有冇直播link+1

5點係出MV炸嘛 YouTube有嫁啦

如果因為咁要娜減6k
我寧願佢哋跳小朋友舞

我都諗緊要搵咩link

咁上面d圖係咩事

showcase 7點vlive有

巴打你第1次飯kpop團??

好擔心wo

3mins left

for記者既 showcase
我地睇既showcase 7點vlive

預祝女友大發

回家了
聽人講今次隻舞好危險？

銀仔沖啊

oh thank

沖去邊

好緊張

Are you ready

唉安全第一 驚佢地為左有noise而跳好難又危險既舞

ready

岩呀 最緊要安全同埋健健康康 仲有開開心心

大神們睇既係現場showcase

Ready ready

要睇了

智仔讀白

睇緊

正到起曬雞皮

個intro 好正

豬同銀嘅高音

銀仔高音

首歌真心好正
女友大發吧

5點30

銀最尾果幾段高音 live會點

豬銀把聲都有好強嘅爆發力

MV 好靚 ...首歌要時間消化

日出大發

完全同teaser好唔同 估錯哂個feel
由其開頭入歌果下

首歌好好聽

痴線 拍到d畫面勁靚
首歌好聽 說好的情rap呢

抱心口果下應該會快到傻

覺得teaser有刻意放大副歌
不過都ok

個mv好高汁

有冇人望到琳子係電話亭諗起呢個

好好聽

一到娜嗰part起晒雞皮
娜世一

同預想中有啲出入 但都鐘意既

個節奏夠激昂，配埋舞一定好正

今次mv 係咪智仔召喚返銀返來 ?

刷下音源先

死而無憾了

銀最後果個高音好正

隻歌聽到一半 vlive嗰度已經有一百萬個心心

娜GE高音好撚正
銀高音都好正

Hea ya Hea ya

似係成員各自以自己方法去搵銀仔

戀愛了

一路聽一路比心心是常識吧

有幕後花絮

挑戰十連冠

Boom 炒車

聽完2次了
終於完全跳出原本個框架
進化

好鍾意3:00-3:03 娜個下

好想睇舞台 好想睇成隻舞

聽緊第3次

好想快D睇舞

好想快啲到日場

痴線
今次一路聽一路起雞皮
同初初聽memoria個感覺一樣
點解可以有咁正既歌
女友世一

今次真係銀豬高音雙炮

個MV
好撚靚

好
撚
正
呀
屌
#

睇到喊左

娜係力量型高音
銀個種高音 唔知叫乜類型 但都好正

已經係公司做緊傳教士

仲等日場
過黎韓國睇現場嘛

好快

啊媽問緊我做乜係咁聽同一首歌

仲唔係機會傳教

手部舞個下都好撚正

今次c位好平均

個腎好廢 唯有訂咗6套支持下

愈聽愈正
狗沖緊返屋企聽

好撚正呀
銀仔世界級

你唔係會去fs咩

幾時正式打歌?

係有感情嘅高音

對上一次係lol時期 偽飯

我豬真係冇得輸

有去過就唔係偽飯啦

好正啊!!!
Buddy係時候返屋企等showcase啦

豬你個頭，邊個話係你嘅

you are not alone 又係正到仆街

首歌好正呀
尾段b銀琳個到真係有sad既感覺

一cb 眾多英靈豪傑都歸位

豬起飛果度好正

我仲未睇 想等showcase出先睇

好撚正呀，臨尾果段副歌都升左key，搞到好激昂

啲大神資深畢地番曬黎

銀仔高音扯哂...

頭痛

yuju嗰part正到

仲聽緊 sunrise 依家去聽

痴撚線 隻舞好有心機

我都唔知集中聽主打定成隻碟咁聽

you are not alone開頭啲聲好空靈 正撚到

聽日唔知有冇2倍速睇

要大發呀

今日炒車無人會笑你既

好撚正， 真係睇左先

同意

係咁架喇, 先入為主
初初出日專我都覺韓文好聽D

可能聽慣咗

借問聲各位巴打應該刷1theK條MV link定係刷女友offical youtube個條link

簡直係正到瀨屎

why not both

all in

Sunrise 開始消化中 ...今次首歌真係好唔錯 ..有d 深度 ..

刷埋vlive

無所謂，照count ...

L.U.V 係唔係情 rap ?

一開始旁白係講咩

依家女友official高views啲

呢樣要等d 識韓文大神

出 highlight 時聽已經覺得正，無失望

因為唔係剩係得香港buddy仲有其他外國international buddy 所以想問下會唔會一早講好左集中刷邊條link咁解姐

唔清楚 有無畢地分享下
豬把聲真係好正 聽親都覺得好踏實個人好放鬆
利申1999

Sunrise同預期中有d唔同 但都正 覺得最正d位都係Eunha唱 最後果到 覺得今次無論MV定係歌既killing part都好明顯focus係Eunha到
Btw 未聽收錄曲 有冇人知Teaser 1開頭段音樂隻專有冇

聽左一次主打就一路想聽落去， 聽到第三首又忍唔住去聽返 sunrise

好似話盡量刷1thek?因為1thek多路人睇

總之就好撚忙

今次個MV都係尋找銀仔的故事

之前睇v見有d buddy話最好集中刷1theK 因為多d subscriber 可能會引到d路人做飯

其實無所謂嘅
不過如果淨揀一條先loop可揀1theK

youtube同vlive一齊播 電話刷melon

開哂兩條 MUTE一條咁刷

聽左無

基本啦

主打真係好好聽 好中意啊 btw我娜好靚

銀仔

刷又話唔 mute 得

原來唔得架?

diu 又要講粗口
Only 1 又係正到仆街
In 이기용배we 7s!!!

album intro 應該係

個腦自動load緊日文果班聲 但memoria隻舞真係好撚正

你請左假咪好囉 我檯頭電話係咁響, 我都未專心完整聽過首歌

唔可以mute 要720p/以上 唔可以set playlist同撳循環播放
耐唔耐清下記錄

最後訓低果下好好睇
但成隻舞比較上我都係鐘意TFTMN

聽到our secret 搞到我好期待

上左

明白

Full album d片都冇intro 今次應該冇?

同埋希望上到youtube熱門

mute好似唔計
音量要一半以上

因為之前果啲鏟哂丫嗎

屌 仲講

首歌個 intro 唔同 Teaser 1 個arrangment

it's you都係 成個album好啱瞓覺聽

唔係刷gfriendofficial先好啲咩 一陣公司唔用1thek又會好似玻璃珠同me gusta tu咁冇哂啲views

我都係咁諗

識玩一定係放條link去自己d朋友group渡佢入教
渡唔到都可以賺d view

album intro
唔係首歌intro
我見以前嘅teaser1都係用ablum intro

正到痴線
上上水先

如果我冇朋友呢

是但啦兩個一齊刷

但係次次都覺得1theK多VIEW D ， 刷1theK個 view 睇落好睇D

屋企人

通常1thek d views 高好多 ...如果想幫女友上熱門等多d 路人睇到 ...就集中推個邊

再放條link上自己facebook set置頂

輪流聽緊
今晚先睇花絮

B同智都有高音位

唔skip得廣告

今隻專無 “INTRO“

等6點半各大音源實時冲到去邊先

最後1分鐘真係爆seed式咁 high到核爆

係wo
係咁聽歌個腦轉唔到

話說個MV有個位都幾有心
佢地同銀仔喺另一個空間團聚既部份
個MV上下部份個黑框會無左
一睇就睇得出唔係現實嚟

呢首同tftmn一樣，聽多四五次就開始上腦，真係超正

如果4週年嗰日可以PAK就正啦

空降到第9
大師兄返嚟啦

大家有能力就幫手刷啦

B果個高音位

個mv感覺似不能説的秘密
智彈完琴先可以喺另一個空間見到銀
相聚四手聯彈

一直刷緊 屋企人應該就黎屌我聽夠同一首歌未

繼續玩豬pat陰

Melon #9
Genie #8
Bugs #1
Mnet #14
Naver #7
Soribada #12

有冇大佬可以講下
melon genie bugs naver mnet 呢幾個
其實有冇話邊個特別排名高係最好?

好LOOP呀首歌

好緊張 ....

yee ...係wow

melon

成日搞D關聯出黎，搞到人囉囉攣

仲唔推爆佢

都係B 仔 搞豬pat 陰

唔好理佢地

我係公司已經唔點做野，用handfree 睇左成個鐘

Melon佔左音源市場一半有多 genie 25%
其他都係細榜

我發覺呢段睇showcase high 好多 ...

利申： 刷mv 中

thank

上呀

cam 點解去左後面

值得擁有

反而覺得B仔今次少左

中間圖案會郁架

但多左個小小既高音

社長今次巨大投資

今次官方channel 多咁多views 既

痴線 首歌正到癲 我B勁正

依首仲正過tftmn咁

CB大發

原本之前以為推隊長去C 位 ...原來唔係 ..

智仔 , 銀仔 , 豬仔 今次最多

大家都好似肥左

以後十次cb 都會再用

利申：Somu 係環保先鋒

肯定既係
中間塊牌肯定會係年末活動出現

rough 好聽d

bugs同naver都實時#1

銀呢個爆seed位真係好正 同TFTMN 個爆seed位一樣起雞皮

上面似太陽
下面似月亮

LUV SOWON

你咁樣反gfrend 反得唔夠勁wow

rap 果個係唔係佢黎

今次仲唔係爆一下 ...係爆一段

Naver第7
個榜bug左好耐

唔得閒 整on9圖 閃字

無得大團圓bbq

go go go 全部綠色最

睇黎今晚爆PO

我今次可以聽左20次仲可以未停 ....

我好鐘意TFTMN個爆seed位

少個0喎

今次都係團圓唔到 下首會唔會有結局

負皮果D全部去死啦

Sowon

一日破3M view

中間琳果段幾可愛

繼navillera, 又一千手觀音力作

扮左工三個鐘要開始做返野喇

12 點前會努力

sunny summer 都有千手觀音

我老細唔係度，理撚得佢

agger

你老細：你都好快唔係度 所以理撚得你

3m = 3000K ......

尋找銀仔的故事

係喎

唔通你係我老細？

我見你有車仲以為你係老闆添 又隨時都走得開

仲有13分鐘showcase

我只係一個自由d 既小職員

條x 準備

我都係 , tftmn我最鐘意就係銀 呢part 夠燃

依定試下先

0:53係tftmn上下揮手

豬仔拎住支匙羹唱好正

係咪vlive有直播

vlive

至少有3隻歌既動作係入面

已經3億個心心

女朋友cb，返畢地家留名。

開場

屌你老母大家好

咁頭先果個係FOR傳媒既表演
而家呢個就FOR畢地?

情同銀好正呀

好靚啊

情
琳個頭

Umji呀已經係應援 好正

Umji ar

係女友好撚正

係 正式左
Umji Ar~~~~~~~

豬唱高音part真心好正

情好靚

銀仔好Q

琳個手套比左第二個戴會唔會變左清潔姐姐手套

無意挑剔
琳個髮型唔識欣賞

居然有rainbow

日本妹look

啲大神係咪入曬去睇showcase所以唔見曬

銀仔一開口我就軟左

豬又咪嘴

月經

係都要篤爆人

諗緊點解靜曬

有無人課普下 mc係邊個？

我唔睇得住， 再睇就工都放唔到

主職buddy 副職sports announcer

禁心心

宜家真係個個唱live都好有自信

黑歷史

你唔知我唔怪你

琳子

等4K GIF圖

又popping

其實得意B仔個黑歷史

好正喔,性感銀同POPPING銀

琳子1+1抵擋唔住

豬又開始發呆模式

琳果個係假髮？我有冇聽錯？

豬呆得好唔自然 好奇怪 唔知做乜

係咁推黎推去

係呀

佢好似不嬲都係咁

到佢講野就會正常返

睇左好多個mv reaction
9成既人都對銀仔last爆seed個下嚇親
銀仔要爆啦 女友要爆啦

Love oh love

眼鏡豬

Miss Yuju

YUJU好CUTECUTE

yuju老師

豬MISS

戴完眼鏡終於冇咁呆

琳子真係超可愛

頭先呆晒應該係背緊稿

音樂科老師

可能諗緊會唔會背漏野

應該係

佢戴眼鏡真係好正

教學

好想現場一齊玩應援啊

銀仔live

銀仔係咪唱緊live

突然轉歌

銀仔唱得好輕鬆咁

一開始已經係

銀仔係咁show off自己

完全輕鬆 仲要坐住唱

겨울겨울해 同love bug

繼續升繼續升

B仔眼鏡搞咩

頂唔順除左

佢地個winter look 好可愛呀

9秒9除左佢

聽落好正

練多幾次就熟架啦

多爆點 咁次接力好睇

一開始TFTMN唱高音好似有開

Fan meeting 撚狗

一首歌唱1-2句咁

豬呀

我仲以為自己聽錯

豬感冒未清姐

頂 B仔果把麻甩聲出左黎

珠個背影好好睇

Morning call好似幾正

又焗銀著韓服跳popping

二十幾萬人睇緊

去旅行

撚狗成功

中咗

連續撚狗

恭喜銀仔

差一格

唔係咁計架，累計人數黎 好似係

最後一次

不如直接撥去嗰格啦。

成世都唔中

中左啦 不過唔計姐

有禮物 公平咩

我地有飛吻

三號相機最正啊

第一張相就係女友
好想要

公平咩

個case做幾耐?

直到永遠

我想要銀仔

Hea撚到

拍mv凍到傻咗。

睇MV仲以為夏天

memoria!

佢哋mv啲衫好薄
真係冇辦法

見佢哋有淡定咁樣
個making of見到銀著件衫勁厚

快手拍完走人

先入為主真係好緊要
我聽住memoria個腦不停係唱日文歌詞

我都係

剛解我係咁lag
明明上網冇事

metoo

我喺街睇緊反而無野

智啲英文

智仔英文

200mb上網都要睇720p

迫智仔講英文

岩岩先收工 仲未睇mv 狗衝緊返屋企

睇完mv仲有vlive
好長 有排睇

我仲以為得我係咁

正呀 gf cb仲緊張過派grade
好想快啲睇呀

好多野睇

屌 天氣凍 聽聽吓喊咗

睇1080 間唔時LAG一陣

大神：睇真人唔會lag

銀仔高音果part真係好正

銀呀

好想好想好想睇sunrise既live一次

豬開聲喇終於

豬突然喊

係佢開聲之時 我去左食飯

Yuju

豬唱到咸咗

完live 處男留名

6k 抱唔起就我抱！

娜呀!!!!

豬有一個月消失之後，一直有小小擔心佢

唉 睇唔到

今次主唱係咪變左銀河 見得佢用手麥

好正 真係要加單加返十隻八隻

睇mv都唔覺b仔唱咁多 仲以為智仔第3多

差小小破4億心

咩事喊左

我都喊左

17號就有

好正呀

邊到有得睇返gfriend v live重播？

有冇完整既VLIVE backup
頭先睇左一半行開左做野

vlive個channel

睇到心酸

希望珠係開心到喊啦

B站 琳仔撒嬌重溫

點解係app到唔見既 係咪要比錢做左vip先

vlive 要時間 backup 番段片...

似係見到咁多Buddy支持開心到喊

我覺得銀仔自信左
唱歌放左好多 眼神都唔同

畢地同女友都加油囉

好似啲數學miss

黎緊除左idol room仲會上咩綜藝

就算係開心咁喊都好 見到娜娜子喊都係心痛

正常會有Weekly Idol 同 柳熙列 ...掛

아이돌룸(IDOL ROOM) 35회 - 여자친구 신곡 '해야' 나노댄스♬

melon上咗第6

剛剛有Vlive 有idol room 版 Sunrise ...

今晚真係好多野睇

等緊vlive backup

我都係尾段先開始睇

Dingo 呢個舞台版Mv 好高汁

好很正呀~
女友世界第一

睇晒

我智靚到

小智巴依家先出現 ...梗係睇完live 來

MV已經1M左

兩個channel加埋過咗了

hea到

甩晒色

世界第一 沒有之一

不嬲回歸都有另一種靜

唔好要啊笨

Showcase Yuju冇咪攞...
失蹤一個月之後總係好擔心...

#1 Naver (=)
#1 Bugs (=)
#1 Soribada (=)
#4 Genie (=)
#5 Mnet (=)
#6 Melon (+1)

咁大箱
真係食到肥肥白白...

Gogogo

每次cb 韓飯都係整咁大個箱架

箱大禮少
充大頭鬼

衝啊

終於呃到正皮

做好事就會有正評

嘩 屌啊 乜有D咁嘅揮春嘅

整返一個"正GFRIEND" 貼對面

過年用啱晒

整長輩圖好過啦

本身以為係隻舞佢要俾人抬一下唔方便佢攞咪

搵人整整個正字佢

宜家真係好瘦 見親都有d擔心同心痛

正阿喂

你最有心機整依d
正皮你啦

G持！！

成個人削左一半啊陰公

係肉呀

一定share

真係好無聊呀你地
我都幫手反

今次cb太多嘢想像唔到
到而家都重未接受到女友咁勁

可惜冇豬頸肉泡菜湯

提子

第1眼睇以為社長

幾man

冷靜d
女友唔係咁勁架 錯覺黎
保持二、三線就得

係咪痴左線

有得用Show Champion App投票啦各位

vlive仲未有backup

Sunrise既曲喺氣氛轉換做得幾好。第一次聽正歌時覺得係輕鬆可愛風，但係入副歌之前漸漸轉換成緊湊激動。雖然有氣氛轉換，但曲式風格大抵維持統一，唔會令人覺得東拼西湊。

五大女團

vlive不嬲都冇咁快有backup
隨時最快都要兩點先有

投左

慎入

點解我要手多多入去睇呀

咁都要慎入 ... 仲意為係乜 嚇死人咩

見到豬喊自己都想喊

果然反Gfriend 既頭號種子

唔好喊啦 你一喊成個世界就喊嫁啦

屌

其實會唔會係豬把聲好早已經有事
因為今次無渣咪
然後三四段高音比左銀河
豬把聲出問題休一個月
加上壓力瘦6kg
咁講可能合理d

有聲

這一切都被你看透了
分析類大神

上面係型b
下面係廢銀

分析下下次cb係幾時
我要買定機票

點解要下次 依家飛去啦

得嘅話我都想

因為依家已經唔洗分析幾時
所以要分析下次

傻B就有佢份

睇完佢食 即刻煮返個先

俾csl生日用嚟ff有銀仔陪你慶祝

睇到想依家煮個辣雞麵食 琳子

又撚化我

呢隻我食過
係幾辣

多謝

點解食麵麵咁可愛

即煮
想叫埋雞

我記得第一次食果時覺得冇乜料到姐 點知食食下灌左10杯水都唔掂

上次去食炸雞轉咗代言人

我上次凌晨3點ot食左個細杯麵版,辣到我成個人醒哂

正

應該聽番女朋友既歌就醒曬

年青人，究竟有咩動力，驅使你喺呢個深夜下反Gfriend 呀？係愛呀？定係責任？「係大發呀！DLKH！」

我怕有d 新畢地唔知咩事反女友而嚇親 ,所以老土d 解釋下 ...

因為高/連登好似有個傳統，就係d 偶像，明星會越反就越紅 ,所以大家先咁做 ,希望大家明白咩野事

如果有d 真係反Gfriend 既巴打真係反既 ,唔好意思，我誤會左 ...

女友日出大發

youtube 兩邊加埋過左2m

轉咗好耐啦

反銀河only

btw 打咁大段野解釋辛苦晒

啱啱望一望女友ig
強迫症發作

哇 好多正皮

好聽 豬喊了

人生目標 有女友嘅日子永遠係good day

完成~
望住女友食

再嚟一個〈六腸伴太陽蛋〉賀一賀해야回歸
夠晒意頭

借問巴打 show champion係一個ac每日3票 定係 一部手機每日3票

因為我用fb ac投完諗住轉kakotalk ac再投 但係冇得再比我投

痴線 深夜美食圖好咩

睇來咁多位csl 有機會刷到紀錄 ...就係唔夠24hrs 推完一個post

美食加美女
唔係好夜姐
聽埋 夜 都仲得啊
泵 泵泵泵咩~

一日一po不是夢

搞到我都好想食番個carbonara味

佢地打歌會揀邊首歌上
我記得cb都係一首主打+半首歌

唔好諗 即刻食 我已經食完啦

轉AC冇得投 咁應該係一部手機每日3票啦

下次啦

我真係反

Sunrise + Memoria

屋企冇曬 早幾日清曬

之前好似提過第二主打係韓版Memoria

Memoria~Memoria~

剛睇到fb ...d 台仔站搵到You are not alone 原來好耐之前智仔嚴重劇透過

終於搵到個Sunrise MV 中字有埋智仔獨白翻譯

cr:lamjerryc

如果係 個局都佈咗幾耐

一放就loop到依家
依家成個腦都響緊hea ya

升左上第2位啦 加油

#metoo

you are not alone

8個鐘2m viewS 了 ...睇來真係唔駛24hrs 有 3m views

好驚loop到失眠

外國畢地起身接力 我就聽住melon瞓

24 小時4－5百萬好平常姐

好好聽呀 聽到唔想瞓
明明聽日又要早起返工

呢度都好似係永動機 , 24hrs 運作

等睇女友聽日係Seoul Music Award唱哂TFTMN同sunrise 吸哂啲路人

但會唔會咁快就唱hea ya

[HKGBUDDIES] Mwave Meet & Greet
GFRIEND 2nd Album 'TIME FOR US'
(隨機一位成員)親筆簽名專輯團購

我都有啲咁既感覺 覺得從十二月開始狀況好似之前咁好

贊成

thx Shing 巴

呢首歌銀仔把聲真係好突出
最後銀仔連續果20秒爆SEED真係
尤其係最後果下高音吶喊， 配合埋MV個鏡頭左搖右擺真係好震撼，以為世界就黎滅亡

shing 巴

主唱大人 求下你肥返啲啦好唔好
肥銀你多啲塞野比你個室友食啦

感謝大神解釋 知道唔係真反但係少上連登唔知有個咁既傳統

準備9衝

all in 器官

sunrise 咁正唔洗問下話

快啲一齊食漢堡包

我都係 睇左一次You are not alone 中字喺度喊

會唔會係個肥妹仔食晒豬仔d 野

真唔上討論區 如果唔係google到有buddy討論區都唔入連登

要入啦

如果肥銀食啲營養去晒佢度就好

女友好岩唱慘情歌 搞唔掂呀

仲要甩色

個簽未乾就疊上去

點算我開始懷疑如果編舞係舉河河其他人會辛苦

大家不要吝嗇花在gfriend上的錢呀.jpg

啲歌詞太入心

聽日睇Idol room 會有答案

期待idolroom 豆沙兒被姨母們玩死

成日比女友搞喊

趕收工吖嘛 鬼叫畢地咁支持

我又冇真．女朋友
留返啲錢都係買下書 game同睇下戲
咁不如奉獻畀女友

佢望住好快就出 點知搞到依家先出到

睇住d 先

咁係咪代表隻歌係倉底貨

其實好多時都係啲marker廢
好多時候都簽唔到深色

可能只係未搵到個合適既時候姐 宜加就係果個既時候所以出

黎緊兩個月仲有2nd 3rd 日單出

post尾留個名
回家了

唉 堆內臟玩撚完 完全未諗點分配

都唔一定嘅 有時係時機問題
季節... 專輯主題 ... 好多因素
有好歌唔一定要即推

Post尾

L.O.L 已經開始 hea , 支筆無墨又唔換

之前未用得著唱

愛。回家

我奇怪點解隻歌唔錯都要做倉庫番
原來只係我過份解讀

嘩 ...你個隻咁樣衰既

我咁多隻簽專反而係L.O.L簽得最好

已經買左 6 隻 2nd 日單

頭先搵idol room d 片 , 睇返呢條好搞笑

唔比佢地郁手跳 ...隻紅毛豬好似去左二次元咁 ...笑死

點解反而娜個簽名會hea過b
冇墨都唔換筆

兩年前已經錄左音

我仲未諗到啲日專點算
嚴重到諗住賣埋血

我個隻好靚仔

啲簽名永遠都有缺陷

佢地(好似前排)講過佢地有好撚多歌已經存在緊/錄左音

買左 4 隻，有兩隻豬仔個簽hea + 無墨 ， 其餘兩隻豬仔都係好 hea

總結係豬簽得hea ?

銀個簽名係冇色定反光 已經分唔清
btw張海報

應該係冇色

可能你嗰四隻都係後尾簽先咁hea

點解咁夜都仲有咁多人

之後果D簽專先恐怖
the awkening , parallel , rainbow 全部都係 Jewel Case , 無位仲要簽 6 個名

係啊 連續兩本laugh out loud都冇色

又唔可以簽喺個樣度
想知佢哋可以點簽

咁慘

邊個

我無事喎

今日好多野睇

可能佢發緊呆

個to小智係咩事

要爆po了

我好萄葡牙

爆PO我走喇

唔通自爆名咩

慢慢傾
食完宵夜我返黎開新po

我一隻簽專都未有

有宵夜食真係好

sinB件手印t shirt到咗 聽日開箱 費事嘈到屋企人

咁夜仲宵夜 係咪諗住聽住hea ya睇日出

機會嚟啦

Rich

下個TOPIC叫咩好
SUNRISE大發???
YOU are not alone???

諗住入2set

我見好似好多人都有snowflakes簽專

我食左宵夜會訓唔到

4週年啊仲有

hea ya大發暨4周年

所以大家諗定

2隻定2set

直路

2Set 6隻
睇下齊唔齊得曬6個既簽

開po果位要落足腦力

我點都瞓得著 係咪有病

我覺得呢個台妹Buddy 次次解釋mv 都好精準 ...我都幾鐘意睇佢

佢今次都好有心 ..

利申：我以前睇佢d 片時覺得佢係好樣衰，後來化下妝，打扮下先叫做見得下人